武漢肺炎，即係之前大陸微訊傳出消息真堅啦

所以信中共等仆街，幾日改口幾次，正垃圾國家

新白宮聯署：計劃香港雙普選